\explanationSection

Клетка является растительной (на рисунке зелёная водоросль) \textit{(1.5 балла)}.

Есть ядро и вакуоли \textit{(1 балл)}.
\begin{enumerate}
\item [1 –] Клеточная стенка/ плазмалемма/ клеточная стенка и плазмалемма,
\item [2 –] вакуоль,
\item [3 –] вакуоль,
\item [4 –] диктиосома (аппарат Гольджи),
\item [5 –] митохондрия,
\item [6 –] ядрышко,
\item [7 –] ядро,
\item [8 –] пиреноид с крахмальной обкладкой,
\item [9 –] хлоропласт (хроматофор).
\end{enumerate}

\additionalCriteria 

\textit{(4.5 балла, по 0.5 за каждую правильную органеллу).}